尋晚買阿記贏左錢 今日偷偷食元氣下午茶 慶祝

算唔算靜靜地贏

咁你都嬴得好少
食得咁Cheap

利申:食開哦媽家姐

支持黃店啦，真濕9！

你唔開po都算嘅

樓主巧型，想比你屌

買左2m 平半

以家元氣好靜 坐得好舒服

私了樓主

千両啦仲元氣

你唔食壽司？

仲有4個鐘就係啦... 跪求大家入嚟睇一睇

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

請埋老賓啦

屌你老母。。。。
飲綠茶食薑就得 俾錢食唔NO WAY

可以 但要提供事後服務

我係渡邊麻友鐵粉 佢代言 好難唔撐

用現金卷食ok?

馬會送左$150

可以

環吹ok?

有分別咩

買咗二萬半全場 主客

Ok

可以 加刺身比你

無謂人行開啦